FIFA 19 Ultimate Team討論區(109)

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻fred都未撚inform過，咁你張otw卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

15:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

16:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

17:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

唔好再問啦

警世圖

Kante唔識跌

很想要吧

連到丹尼爾既CB斷哂貨

垃圾都做

用黎連CHEM
3CB兩閘好易比人放題

暫時打過幾場WL , 未試過守到0失球
反正而加D人場場打親都有ICON
打算放手博一博 技高運低鬥射吧

拎黎連包皮 正wor

有無人用過sif ccc尼

我用緊 如果冇咩特別原因就用漢丹 平好多

上年TOTS呢隻野 30幾正評2百幾負評

用緊ucl漢丹
諗緊邊隻好啲

用佢會唔會係咁俾尼馬中出

IF Marquinhos 我80k入手 宜家升到140k

CRESPO 定係 Klose會好用d ?

痴撚線
丹狗有冇咁受歡迎

咁多位 呢個陣係咪有排用？kane mertens benatia硬吹 in game轉433(4)

勁，貴

用咗230k做

Toty個期咁多勁人點比
自己岩手勢咪做
打閘 唔係一味strength 既

而家玩法唔同左，有愛有錢咪做囉

小白22k入 而家26k放唔放好？

好想撚隻LERMA

因為我隊波就仲未Upgrade 閘 （西甲 Theo+ carvajal)
成日覺得夠用
見到巴打話艾維斯唔夠勁 又中出又剩比較好奇
最好等到食評

完埋swap應該大量巴黎防線

唔使用淨係睇數值都知勁到爆炸

91prime 舒夫真高好
定88 middle 魯爾好

未做既仲有時間考慮吓既

吓 漢丹好撚垃圾喎
SIF CCC勁好多

隻alves 除咗strength同H/L 真係全能

左右閘都H/L

sif ccc 勁撚到意甲必用

放左隻ucl漢丹換先

其實咁快，手控佢番黎都應該唔係咁大影響姐

睇完呢條片, 覺得漢丹好撚勁 二段撲救

兩隻都用過，始終cccc高分小小

睇埋食評先

如果有strength 又會話轉身慢係死罪 比人放題 到有轉身 隻M Alonso 又會話唔夠速 比人屈
根本無野討論 個個都想要萬能 又攻得 又守得 wf sm 4星 大隻 跑得快 靈活

DDG 舉手 CCC 卡吐
四大聯賽門神，其他選擇可以不理

D人無錢做 梗係吹到幾廢得咁廢
得自己好過D

我都想要食評

ucl漢奸89

華西同獲加比有咩分別？本身用緊華西值唔值up上獲加？

個app係咪死左？

Ea server又做乜

唔似閘位

所以咪好奇
丹尼爾攻得就一定
守唔守得 方面就
用熟左用慣左就好好守架啦
閘位守波唔係一味狂追狂跑 過左就L2人架嘛

我都廢事po sif ccc既膠片岀黎 我如果唔係要連兩隻中堅 換左lu

搭單問 兩隻中堅太慢 想換隻快d但又唔夠chem...有冇人俾d意見

今集咁易搵錢,有錢做都唔做啦
strength 低就低架啦

會唔會係個陣太sexy 先至成日比人放？
試下defend 較退後或者拉後防線
再唔係入場轉433打cdm

賓拿迪亞好用喎

到 STRENGTH高D人又會話慢，鈍

到又快又大隻，D人又會話傳波屎

又有埋傳波啦，D人開始屌 咁貴做UNTRADE唔抵

Benatia 唔算慢喇
CDM stay back 應該會冇咁易比人放

漢奸今年差左啦，上年勁好多

17萬budget
ST用隻好？打開433，或4231

諗緊UCL Icardi, UCL Mertens, IF Belotti, 普金Immobile, 普金西瓜恩

成日俾人一個直線係我兩隻中堅之間穿過 點解會咁？

我入場會轉4334 nain stay back

VVD player of the month 係咪fans選果個黎

手控防守喇練下
你係咪慣左等AI幫你包波

一係就轉433(2)

所以都係睇打法，長期留後咪唔做，大把人儲special 卡 又唔係貴 你都識講咁易搵錢
Miss 左想換番都無

搵到5格

打咗兩個禮拜4格

啲CM/CDM要較留守中場

整完呢個陣都半棄GAME
間唔中入去玩下咁
成3個星期冇打過WL
dr都係拎RANK3獎

補圖

我個人係鐘意CDM stay back Cover Centre

太多人用邊路跑狗打ST依家

法國最近越來越多人打442避雙防中

我一係唔俾人放直線 一放開就同一場2.3球

442 2雙CM要求太高
要全能咁濟
除左英超3子， Icon ，摩迪，恩尼高蘭，SMS
大部份都無力

練下手控防守

食左我一場sb

咁個陣仲洗唔洗大汁？

尋日有場俾人隻IF李察利臣瘋狂咁ONE TWO完中間明爆跑贏輕鬆單刀
好似4,5球

alves根本係打翼既

係咪嬲豬標波呀

SORRY呀各位大佬
不厭其煩再答多我一次OK?
UCL RARE金 用唔用到落艾維斯個SBC到?
之前有人話CONSOLE OK 但點解都係唔得咁

可以

sif雲拿食咩chem好？

可以
我自己都用左幾張untrade ucl rare做

多謝大佬
聲明左先 本身110000bid緊 突然最後10秒條友buynow左
多謝大佬

即係我係PS4 做SBC 可以用UCL RARE?
正啦屌

we need to talk

ea is watching you

belotti
平靚正

咁fut swap players rewards gold 又得唔得

Prime 亨利有冇食評？
淨係上年世盃用過
求食評

試下咪知

垃圾，同基奧特差唔多，價錢貴300幾倍

90果隻已經好勁
prime想像唔到

控中堅BLOCK傳球路線,
我發覺場場都唔同情況,
有時下下都閘晒,
有時就不斷腳邊過

3000幾倍
Sor

同上面個食評差禁遠lol

多成個double

IMPORTANT NOTICE
ACCOUNT AT RISK

Hello FIFA player....

呢球不是越位嗎？但冇吹到囉，最後入球有效.....

係人都知唔會同基奧特差唔多

呢個應該上咩好
拉膠鐵三角 轉左隻lala買walker同Sif mahrez
包皮推st連屁馬但係7chem唔知掂唔掂

有冇巴打有建議

?????????

想問萬聖節卡d人能力會唔會冇

幾時會減弱返？

開心10分鐘好快d洗左d錢佢
一陣清你coins

96真朗求食評
睇落好似ok，唔知用落勁唔勁lol

等緊隻沙拿賣出去 差小小換黑包皮

佢既健康射同走位都好屈
如果你sm好 可以更強

87ccc尼 同fb保定用咩style好？

唔好拎世盃mode比

這球不是越位嗎？但冇吹到，最尾入球有效.....

波未離腳，接嗰個仲退緊後，唔敢肯定比嗰下係咪平排

上次係咪有個巴打同我一樣
最後點整？

哦！你發達啦，之前條友話咁樣中bug可以無限copy掟出去賣呀嘛

Azp大家食咩chem
食左忍者 後追包皮完全冇問題
但幾場比耶穌仔 李察李臣壓贏頂入
要夾chem冇得唔用佢

尋日忍痛放左89朗甸入左隻90亨利試
玩左7場入左12球 你炒人5:0 人炒你 7:2
佢都有波入
雙4星 有模組手長腳長 頭都有少少 力量夠 速度夠＿

錨

好多時佢專登開大細比個波過添啊

我會選擇屁馬7 chem
入場會唔會轉陣？

完全del唔到 卡住咗。。。。

入哂美職 81比利時 taa
財散人安樂
專心溫書

睇唔到你隻rabiot添，姐係一定會轉
轉咩陣？

岩岩個WL頂唔順，買左隻dybala黎玩
原本perisic打st, if mertans打cam
依家將mertans打st, dybala cam
隊波順好多

手頭上有張唔用既黑卡Sane同普金文尼
兩張賣到差不多28萬
心思思想賣

之前用個陣同你一模一樣，只係左下角用呀朗祖雲三角
勁嘅卡，7 chem 都係勁

我上集都係咁 上ea網即時客服投訴左好多次 佢教左好多方法都唔work
最後唔理佢臨季尾有一日自動冇左

好似開機就del到

入返ps4整就可以clear到

想轉玩下其他非icon 陣，請問大家有咩推介？

後防轉西甲好唔好？

我都諗緊好唔好將Sif lala + 包皮
換做walker + sif mahrez

咁anchor囉 加埋jumping...

丹狗食評，自己睇

徽召用過既卡 係咪唔好當真？用過隻黑卡夏神快得黎撞唔跌 想圍住佢砌隊波

影響最細情況下，可以試if Thauvin / Depay 打ST
入場Firmino Pogba換位

點解唔好當真 都係online 打
同埋佢真係撞唔跌ga wor, balance 咁高

都係喺呢度聽返黎

sever問題
dr wl draft sb friendly 有時都可以唔同

徽召用過kante，成隻狗咁搶人波

係呀走精巴 4231已經慣左皮包打前 用過ben yed 完全唔掂
上次我話想用walker 包皮7chem唔掂？

想問下巴打3:53開始 轉身再推果招skillmove英文係咩？
之前見過但唔記得
想學下 見好多人都用

好撚窮， 得番一萬蚊，仲差一點，可以upgrade 邊位 ？
要 86 呀

FB 保定其實唔用全場壓迫D氣係夠用既, 不過如果要打埋加時就窄窄地

scoop turn

我都想轉阿朗 但係起碼賣全場 隻屁馬爆機加親生仔唔想賣

定係入場哂一位入場換包皮出嚟？

係咪一定要walker 其實lala好夠用
用lala就可以用85kim
左邊可以上埋世3，屁馬就7chem
個人覺得世3好用過mahrez

有無建議

我隻POTM 夏神成日俾人撞開，要打 one two

berbatov spin先啱

係咪draft個張卡食第2隻chem 你自己就食其他 用落唔同

有冇愛? 我都試緊 SIF lala + 包皮 同 華西 + sif mahrez，岩岩WL經驗 sif mahrez 仲順d入波多d，但係包皮有愛

thx 睇睇先

rip

barber spin
4星sm
右蘑菇推向你個人仔面向緊嗰個方向，再即刻推去左或者右嘅90度

想請問下點樣移到個龍? 換人好似換唔到去龍門??

禁實r3再推方向

而家update juo meh

無咩所謂，兩個組合都鐘意

反而想知scoop turn點出喎，可唔可以指教下？

THANKS, 岩岩上網睇D人郁到個龍去守, 但咁郁法其實都幾危險

cal, 遠射球球飛死角

想賣咗隻85kim佢
嗰時170k買

有無prime kluviert食評
而家433用緊mertens打正前
想換走去

有幾下進攻前過隻Lozano

我320k走左

抽籤前放

H/L用得就預左啦

4星sm，企喺度出45度fake shot
5星sm，行住出45度fake shot(跑緊唔得，儲變著通fake shot)

Swap利馬好用？

都係估到人地燙先會控

我150k入
275k放左
要放依家放 有部分升幅係贏完利既泡沫黎
如果唔係就等到2月先放

求意見
轉玩德意hybird
4222 前面ST
IF文素基治+SIF WERNER
定係
梅頓斯/Dybala + 利雲好?

儲多少少買基斯普
勁到癲

個模組好用？

我對過人地郁龍以為我finess shot 最後我就咁射正面入左

見個transfer list爆9咗，掉咗11個duplicate去做gold upgrade

想佢升咗max price range 再放

有d想放lala換隻dani, kim換拉膠
會否不智

俾d意見
條中場線會唔會變放題？

身位頭鎚射門速度靈活樣樣有，呢個價真係冇得輸

2800執左隻shadow 干度比亞
張shadow個市無晒

得1M 筆直 有咩好用
諗到得pogba

85kim絕哂版仲要水份咁高 都係拉膠算
咁如果唔想屁馬7chem有咩辦法？

dybala

做咩RIP

Kim 16萬嗰時抵到爛 不過見佢升咁多最後都係賣咗

重等到2月 應該到時已經無哂人

都話抽16強籤前放係最高位

Alves 真係好勁 打翼好爽

發生咩事？

我想問下用過zola 嘅巴打
近排買左隻85 zola 用落幾好,值唔值得拎佢做icon set 3 sbc 換成90 zola?

prime好好用
好扭
健康射又勁
我個陣時拎baby baggio去做

？？

如果你覺得好好用/ 多數唔換走就底換既 加好少錢就換到

kdb,享利 落一格

打閘stay back 係咪無咩問題？唔會失位？

好 唔該

佢都係會想衝上前 所以我直情扔佢打翼算

唔值 icon sbc淨係應該做啲可以用到完驚既卡，之前90rio係 ，prime zola 你之後會後悔

Finishing

1.
2.
1定2果個好啲 ？
有啲咩建議

用緊

換呢隊

點睇

錯圖

睇咗成分鐘都睇唔到有咩分別

隻丹狗最理想應該係41212 cm 位

唔用牙朗

下集見

過coins

夾佢 最好雙防中 右cdm揀隻L/H
cover wing+stay back when attacking

有右翼就可以cut in/free roaming 讓條右路出黎

入波又唔係特別多 下下有波就想傳比佢 發揮得唔太好

找不同

推

喂咁撚似我個隊

呢家試呢隊 右路比alves 雙防中留後

英超最佳球員係雲迪積克

唔好呀

我冇呀

推到有人答
想換吓條後防

pfa player of the month

搵定另一隻game玩啦

你同ea解釋啦

fifa20再見

點解唔繼續用85
已經夠用

好唔好用

下半場撚鳩d壓迫撚真係好爽

應該2好d?防守力都強好多

對住d壓邀撚
忍你半場 一陣姦尻你

係咪真係會出信架

唔好呀巴打

下半場先開壓迫

對住壓迫撚有冇咩特別方法頂半場
下下傳波都俾人截

睇下有咩驚減價玩住先等20啦

下半場通常L1三角邊路就空撚晒

我覺得對住對面開壓迫就唔好輸姑寒波，覺得危險就大腳清

bale未用過 答你唔到
條防線好正 marcos同marcelo攻守都得
唔係撞正坦克車 頭槌解圍都唔少

進攻我4411/4231/433-4
我sm廢 最發揮唔到包皮
佢crossing唔高+右腳右路 無得cup大位健康射
落底要扭入中路再短傳先勁

ben yedder無氣 長期stay central + 唔回防等反擊做波

so9 除左唔太跳之外（唔係唔頂得）
無乜缺點 仲可以前場癲狗逼搶
佢3星sm對我無影響 扭波交俾三隻cam

+1 包皮用落冇想像中咁勁

鳩迫係入場 下+右 ?
剛剛完個round WL 有場忍到70 mins見唔對路仲咁大行氣
定係人地用失控球權先press

後備有基沙文 if ben爺 紅卡Lozano
可以點upgrade

多謝大佬送你走啦

對面壓迫就拉邊唔好打快
有fast build 就熄左佢換balance / long ball
有咩就清 唔使急
65-70分鐘壓迫撚既極限
佢地開始會傳失
stamina 影響performance 是常識吧

有陣時都預到對面瘋狂press都仲好多氣
可能對面係防守大師手動press

遇到*

打自動壓逼撚 通常5-70分鐘
自己開返全PRESSING
好撚爽

其實壓迫已經弱左 未更新前真係痴撚線 隻簡迪搶撚到人地過唔到半場

可能係開下熄下
對住press 拉邊
我除左拉邊仲會用小花爆過/so9護波

press after losing possession
然後再手控最近個隻逼
咁樣用少好多氣

隻丹尼爾咁既requirements 都唔係升得好多

證明市場真係好撚多卡

好詳細thanks
之前玩過mbapp 我都係唔sm 淨係傳波好似浪費咗佢
所以想用bale pass都高啲

忠告 bale 打翼唔好用

個個等icon sbc
呢排無乜高rating sbc

有Lermer仲有邊個用廢邊爐

丹爺帶挈埋包皮升返

屌啲Naldo放唔走嘅

傳左咁耐出icon sbc
大把人儲定晒貨

Stay back 都冇乜大問題
係遇著大件頭既麻煩少少，但都守到

睇balance 又真係得 65

西甲人先升得勁 巴西果個咁易做

打stay back 唔使用佢真心

你執最多邊隻？

跑得慢 扭唔到波
不過one touch pass / shoot 好好J
我打RW 20幾場入得10幾個
依家ST 場均一球

馬體會CB

Road to CR7
得番varane kante tradable

但係stay back唔洗咁貴用佢啦?

個國藉 有d難夾

Giménez

前30min已經頂到極限 後防縮到好後 一失波就收皮

然後對面開始控傳

雲迪克係咪會出potm

Bf之後相信個個都成手貨

150k入kim 現家放賺十幾個，諗唔到有咩理由唔放

Kimpembe會斷幾耐貨呢

而家先入乜都遲哂啦
尋晚跟巴打入Naldo
點知伏嚟

放500k

次次都係果幾隻升架啦

84 Gimenez Alboial 根度簡 伊拉文迪 卡華奴

83就Lemar malcom manu

可能自用唔捨得或者博佢改price range

咁你唔會比人㩒住打30 mins架嘛
冷靜唔好標波 睇準就要出腳再唔係就落剷
然後比CM long波上去放狗
我有個433(5) 係專打防反long ball
雙翼stay forward 有波比cm斬/CF護波慢做

邊度聽番黎架

POTM 應該係鏝人？

我用佢連lala kante,
係咪應該換華拉尼？

見佢攞咗PFA player of the month所以問下咋 純粹9估

你尋日話入美職金人，朗尼是唔是都值得入？
可以轉去英超英人

呢隻等icon sbc

換DESAILLY+VARANE

諗住細佬+拉膠+25+varane + lala

如果用艾維斯就可能要keep kim

無人炒大把QS貨 入定D存倉無死

可以入銀河/亞特蘭大/靚國籍

馬天尼斯 伊巴大熱

OK呀 我都係咁 只係拉膠換左DESAILLY

貴咁多

放130萬coins ps4
tg:

我放哂了 呢個價 諗唔到 唔放既理由

買完點連

更巴有冇炒德甲卡？ 黎緊potm有咩心水？

德甲拎住兩隻sif reus 未有位入咁多人

驚拎唔返出黎

德甲reus有提名=贏左99%

自用咪唔放

你爆左transfer 再爆transfer target ,之後個waiting to assign 仲可以放幾多野？

諗緊放左佢換到隻華拉尼+25/ 拉膠
好似幾抵

85kim>>>>>>拉膠

85kim好用過拉膠好多

試過放成千張都得

拉膠等toty就勁

竟然

拉膠等toty先用啦，嗰隻就爆機中堅啦

入定德甲81 inform係咪無得輸

鏝三角->祖三角

卡都搵唔番出黎賣

如果我入定1打kimmich會唔會蟹？

前中 下一個目標係咪已經要icon了

入德甲IF 穩陣過kimmich

太耐無SBC忍唔到手整左alves, set 邊爐 stay back in attack 放alves 上去助攻，效果又唔太差，黎緊WL試下Q

要學了

執下條防線先喇

比人入就入番人 禮尚往來

好爭扎 冇cash但好想做

駛唔駛83up 定81,2都夠?

dani alves係咪好好用？本身成隊英超rb用緊walker，如果要用alves要諗下點入隊

執到無曬錢
作為阿狗可以執到咁已經好開心

佢個模組幾弱下 唔係連包皮可以唔做

更多巴覺得walker + sif mahrez 取代sif lala + 包皮 有無得諗

我自己用緊前者

放coins, $9/10k, 包卡包税, 有意TG, 2M 以上有discount

好掂？ 會擺馬列斯打ram 位

4231 RCAM

st就包皮
cam就mahrez

人人唔同 我覺得85kim落腳錯撚曬

唔用包皮唔洗諗，walker 畢業閘

享利呢

所以我都講到明係手痕。IF LALA mahrez 華西全部未放，有心理準備要轉番舊陣

咁試下馬列斯先

邊有錢
再中好野先有得砌
UCL普巴同美欺啲錢已經fing曬

你俾佢食咩chem hunter?

好似4231 narrow多人用過4231 wide好多
依家4231 wide 用緊if lkk ST, hazard LM, mbappe RM, KDB cam

轉4231 narrow就咁將兩隻LM RM轉做LCAM RCAM?

太貴⋯

hunter la 射得 扭得 5星skill 好正

$25000樓下已經斷哂...之前hold左10隻
希望中sterling/ 多仔

Thanks

砌就砌晒兩邊 係仲未諗到底交定唔交
無包皮

過來人，砌晒兩邊諗住等三日，結果等左半日就交左，會忍唔到的

Btw, 你係買sif 定 otw 用 ?? Otw 值唔值俾多10幾萬買？

交啦
話唔定抽包都回到本

打返右翼邊隻好啲

開晒兩包 兩隻84

諗緊可以點連
要入後防要執過晒

有包皮 全庫身家得200k 做唔做好？

我用sif 要出tif好難

有包皮睇你咩隊囉，冇lala既就買左lala先

200k冇untrade出到丹狗？ 窄d喎

91 迪西里 同 90 RIO 大家點揀

冇乜錢寧願用LALA 拎D錢upgrade埋其他位算啦講真
有錢/有愛先做

有包皮都要考慮 無包皮真係唔洗諗

我係你就買lala而家平少少

78000 一隻等佢再比啲先

求教

做左一個 唔夠錢做另一個

西甲 想連 艾維斯可以點連
....唔通真係要用不死人?

451輕鬆

睇踢法 燒味wide
彈彈波/中路硬爆/健康射就narrow

451 一樣包皮+alves

rttf大神盗好鬼好用

轉用narrow之後個custom setting 係咪正常用番 5,6 格wide就得？ 成日覺得呢個闊度同4231 （1）（2） 好混亂

大盗

1.4m可以點upgrade
換走claim先？

放咗隻kim用歐聯版算

左右邊完美綠線 中間任砌

下半場熄左個全場壓迫佢, 睇你點死

法賓奴啦 就算rttf都唔勁

無知一問
模組係咩意思??

有冇中場icon可以推介？
想要隻全能小小
1m以下

大家打5後衛定照放返佢落RB位算?

真係幾常見Kim lala組合

後防拜三角 中間又任砌

右邊用mbappe+alves

SEEDORF

如果要用艾維斯就局住唔用馬體會一對
但自己好鍾意用 好撚勁

RIO->迪西里 應該係

睇STAT 就差唔多 DES 平幾十萬 有冇人兩隻都用過

手持130k
賣晒堆if可以將條後防由上轉下
做唔做艾維斯好
抑或留錢等futmas/potm

kim轉sif vvd算唔算upgrade

德甲d中堅唔勁 想用neuer 要用icon

儲緊錢準備華拉尼換RIO

唔算
最多同grade
長用一定係kim

搭拉膠定 KIM

迪西里

用埋倉d料，真係要用錢買嘅我成本80k左右，但整完短期都用唔到，諗緊整好唔整好

同一情況

整
後備踢翼

阿狗仲儲緊錢買icon

KIM係講緊拜仁隻RB定係巴黎個CB>?

巴黎

kimpembe 我覺得吹大左 個模組太細粒

踢中前場應該幾正

等緊改price range

呢隻有無人用過 好唔好用

高甸+華拉尼開心使用中
有閒錢想上埋if godin
兩隻模組夠大份

梗係psg

打中堅唔夠撞
用黎3後轉4後幾好

本身用開kim
而家玩意假
轉左if koulibaly + if manolas
覺得穩陣左好多

過渡用
矮+marking低
之前9萬，10萬倒有
原來依家升咗咁多
同ben爺一樣

更多巴 萬聖節卡forsberg 去到高位未 之前跟你21000入左 而家28000到

Rttf Kim唔係啲人攞黎連alves先賣斷咩
如果講勁一定唔會係佢

自用覺得好勁，順手過拉膠
不過真係睇人，個個都唔同

係唔係入81 82就得？新手上路

kim有無機會跌返，好似有啲overpriced

我覺得kim個模組 能力再升 都做唔到最TOP

Walker strength 都係得75 但模組靚

成日可以迫開人 lala有80strength 但細粒D又係唔夠好撞

點好用法，尋日買返黎無乜表現

Sbc 中左隻untrade ucl尼馬同隻左閘，唔想哂左佢地，逼住用，但得7chem ，依加搞到世三逼住打右翼

依加有15萬budget，可以點upgrade?
想ddg換洛里斯，定唔換龍繼續草錢買普巴/簡迪

萬聖卡我已經炒左幾轉 成日上上落落

EA要你入系列

我都有呢個問題 好想用NEUER

今集搶波都係咁成日撞到仆街 但掂唔到波 都唔吹foul

kim咁撚大份都模組細 用過ramos 華拉尼 vvd bailly
kim一定唔會吹大左

可以用matthaus cb轉中場
然後轉返隻大肉腸cdm落去打後衛

我買左CB 馬圖斯 +CDM 迪西里 入場換位

咁多隻你會點排

我都係咁話
暫時覺得varane+kim係最勁最順手
2個都又高又大隻又快

中堅黎講 佢係唔算大份

Scream card幾時會轉stat?

kim普金用過一排
唔錯

好多鬼佬都問 可能FUT TEAM唔夠人 問下EA請唔請人

對比icon嘅話一定唔係最top啦
但如果non icon嘅話冇top 3都top 5

84同85隻kim會唔會差好遠

用84不如用返普金
嗰1點唔值貴咁多

1M CAM ICON 有咩好推介 打4231
主要餵波比ST HENRY 左右係IF 世三同包皮

有隻84同85

意甲cb有冇推介?thx

萬聖節 費蘭尼 抵唔抵玩?

利申成隊砌埋唔夠200k, 宜家儲到80k想換

估唔到咁多巴打覺得Kim>拉膠
利申：未用過拉膠

咁一定用85，賣84

if kou
if manolas
基亞連尼

我就係拉膠轉kim，順手好多
不過始終睇人，拉膠等toty嗰隻嘅話就一定係爆機中堅

我都冇玩kim
不過對手用計
好似都係拉膠煩d

thx巴打，用緊基亞連尼拍koulbaly普金，想換走隻koulbaly,基亞連尼就超好用

認同 , 真係好睇人 , 要捉摸到佢落腳個節奏, D反應係點
GODIN + GIMXXXZ 我都覺得好用

vvd potm 1m都做

覺得基亞連尼轉身太慢 邦路斯轉身仲快過佢

Toty嗰陣應該棄左game

好可惜，84係untrade

頭先邊位巴打半場輸三球
紅左件都追和
出黎相認下

基斯普真係好撚好用，真係要吹奏吓
打DR入5粒

今朝諗住賣kim換Ramos
但係kim斷晒貨
怕到時想換返都冇得換

可能我有個CM stay back..同埋我守住打，所以唔覺有呢個問題

等多個月就出啦都

rabiot攻中 ？

TOTY先係窮人翻身之日

快啲俾我出晒啲貨買享利啦

Ucl幾好用喎

未必，今年係貧富懸殊
俾你窮撚砌好隊波
出到去下下打full team籃卡白卡

放1.5m coins

算大份咩 冇認真睇數字比較過
用過意甲/英超所有86以上中堅+高甸+華拉尼
Kim比我感覺係高+快
直線覆蓋高 感覺同華拉尼同type
衝出去殺波強 但易比人係身邊zip過單刀
想像下佢地覆蓋範圍似打直既長方形
而例如高甸/sbc史堅尼亞 係橫向覆蓋高
基本上未試過係身邊走漏人
覆蓋範圍就係正方形
但我唔知咁算係所謂模組 定只係marking分野

TOTY 叫做拉近返少少差距

點解見冇乜人講Naldo 見佢巴西國籍 重要好高 乜都頂哂 Boateng真係勁佢好多

VVD RIO 果d模型係橫到仆街

KIM係高 但唔夠橫

鈍到仆街
一個直線就收檔

唔明
前面講Naldo勁，後面又話Boaten勁過佢
唔明想表代咩

馬體中堅比人underrated
Fifa中堅後追有buff
高甸都追到ben爺

有無巴打可以俾下意見

後面果句係問題黎

未nerf前 基亞連尼識自動擋字彈
依家就不了

佢話保定勁佢好多之後有幾個問號表情

唔好意思 講得差
想問下 Boateng係咪真係勁過Naldo好多? 唸住用一隻夾RTTF Tah
因為見冇乜人講Naldo 全部都話Boateng

自膠
睇到了
電話睇粒icon好細

kim hh

我都係kim 死忠 一出用到宜家

唔會諗番西甲個班

邦老師

咁老老實實
其中一個考量係卡面真係靚過普金好多

呢種分析正，好易明

IF 1-2次先用得 上年都ok

Boateng 100%
Naldo 高無用 無jumping 高波黎到唔會跳

Aa9 屈到
用呢隊19野打e3

上集隻tots就超勁
但普金真係唔好濟

法國有陣時我控緊閘俾人地兩邊地波傳到入禁區
個前鋒可以12碼點方圓10里都冇人輕鬆射入
D中堅死晒去冇人mark既位
呢d時候係唔係除左屌9EA老母就冇野可以做？

屌，中咗Web app伏，想check價唔知點樣變撚咗落bid

唔洗跳 198cm 企係度都頂贏你

冇玩上集 上集點玩？點解係窮人翻身之日

邊條撚樣打dr配對個時係咁走場

Sane普金同if分別大唔大

Sbc史堅被遺忘
玩意甲+非icon我會揀佢
唯一問題係硬吹 如果鐘意轉陣可能不了
但我做曬20隊開曬pack 最尾用左我5萬 物超所值

Ucl live碧基你覺得點 係咪個速度真係令人唔洗考慮

應該就唔會，上集sif高波輸到燥 次次高波都唔跳 比人頂哂

示用過普金 不過if好用 70幾分鐘換基本冇人追到佢

叫做有D平過Prime icon既勁野玩下

上年TOTY kante 迪布尼都係百幾萬

不過今年應該唔得

因為會有toty sbc 到時差唔多個個都有屈機toty 咁窮人同有錢人嘅距離會收窄
成隊韋拉 古列治 C朗另計

Otw 卡 如果入過if 有無全身相？

上集我用又無咩事波 隻腳又勁長 成日差到人地d單刀波

咁既速度仲要咁既價錢 不了

唔貴咩？平均一隻要幾錢做 ？如果好似90rb咁既價錢唔係人人做到

用緊咩中堅
我好似縮後左條防線之後就冇比人咁入過
輸反擊除外
但多數都係比對面隻翼入

toty以我印象好似冇sbc
tots先有

低過70速既中堅無用過 除左基亞連尼

好夾硬黎喎 世三唔賣左先？

4231 LCAM 同 RCAM 全場企邊線, 點搞？ 佢兩個 7x pace only

歐聯藍卡既史堅？

Sorry 睇錯 自膠
Toty到時一定大把人瘋狂貨金抽pack 到時除咗爆機卡外都平到痴線

賣世三換沙拿？

法撚 /英超st 30萬以下邊個最好

意甲88力架同Manolas
冇啦啦中門大開dklm

牙路

sxxxxx axxxx

kun

manolas配bonucci
效果唔錯

Why not sif mahrez

有冇疤買左佩老大用
諗緊買唔買左先 但好低靈活

唔係 意甲sbc換嗰張紫卡
89def 84phy 74pace
一啲都唔輸比if Koulibaly

koulibaly 身份超好，成個佛像咁

用緊普金。。覺得唔係咁好。。又未夠錢買if

整左 英超隊夾緊華拉尼 sif lala 防線
諗緊點樣塞張紫卡黎用

If 大力神有冇力同kdb爭最佳攻中
一樣5星wf long shot都有91
而且if卡抗跌力係咪會高過普金

用緊

拍過黎比較 好似好難搵到有野大力神好d

樣樣差少少咁

無

國藉係爭啲
我係意英hybrid
左閘辛度 中場尼恩
但如果已經hybrid左法國就真係難啲夾

上年世盃mode用過prime，不了

有愛另計

kdb撞得下

價錢同if卡
40萬買張普金 好似overpriced

你有無用過先
唔計c朗 更貴既普金都有 一樣大把人用
唔一定overpriced

爆機意甲 點解唔整埋歐霸sms

唔同既 今年防守球員最難同上年比較

長玩一隊真係好易悶

做完ALVES, 想問英超 & 意甲 點入隊?

一定架啦

就算長玩r9 c7 古烈治 韋拉 我都悶

有無文尼食評

唔係應該諗完入到隊先做架咩

半棄GAME狀態 冇追隻SMS sbc黎整
係咪唔會再有

除左Hybrid 巴西藉 仲可以點

其實都係咁砌架啦
一線綠隊頂一定紅

自己玩緊一隻尤西係好撚勁
但玩左2-3星期悶了

mbappe

應該絕左版喇
一係轉ucl live hamsik
組雜色卡好靚

有冇巴打用緊auba?
有冇覺得佢d skillmove超慢
用ineista 4星技成日出唔到...
我用hazard willian firminho laca 都冇呢個問題

HAMSIK未用過 唔知O唔OK
不過我反而整左Prince 個sbc 準備換走nainggolan

你會後悔

尼恩係意甲必用啵 冇左佢硬係爭啲咁

因為砌砌下發覺只買隻Telles就做到
所以就襟左落去

王子好用，但真係好快收皮
我場場70分鐘用hamsik換佢

如果賣曬D ICON
換曬全隊SPECIAL 利記
會唔會好ON9?

我見futbin要成30萬做 本身想要望到縮左

我sms，王子加馬度迪
反而馬度迪我覺得係最重要

牙朗同亨利
大家點揀？

用過牙朗 覺得唔會跑甩
想知亨利會唔會仲勁

窮撚無錢試緊平supersub

if 哥利斯馬 so far 試左幾場好好扭

係finishing差dd

是但放隻82 felipe 都夠做

睇下本身有冇卡 我就一定冇用到30萬

係好撚差 射波廢到癲

放coins, $8.5/10k, 包卡包税, 有意TG

邦路斯極好用 傳波又準 截到波傳番出去都無咁易比人截番
史堅傳波stat又係高 係agility低

馬度迪做到既 尼恩都做到
識自動出腳已經屈機
尼恩做到既 馬度迪做唔到
得2星wf 同埋冇遠射打唔到b2b

有無非icon中堅排序
見kim個價咁高心動

換UcL 佩利錫 定UcL古惑大盜好

有愛唔係唔整吓嘛

bonucci
hummels
ucl live kim
if 馬昆
ucl live pique
sif VVD
if godin

都推介

仲用緊promes做super sub
依家仲有隻紅卡lozano

1m tradable icon大把野揀

Supersub son同depay都幾好
前者翼 攻中 正前都打到
後者9跑 遠射 罰球都救過幾次命

1m買隻88rio都得啦

依家用緊馬昆加kim
都幾好用
最順係ucl bonucci 搭kim

音樂同icardi比 後者除左個頭。冇樣好？

一撚樣 知音

應該唔會等到vvd potm 既一日

用咗hummels + Kim
馬昆+kim
都無bonuicc+Kim咁爽

隻dani係咪全game第一右閘

potm?

walker先係

樓上兩個入左好多bonucci？

閘真心平平地cancelo都夠用

大簡有無食評? 見1m左右有啲心動

冇咩見過人用

要連包皮嘅其實lala真係夠哂

見人用
marking同tackle都超勁
jumping夠高，高波冇咩輸蝕

想問下SIF 菲臘比安達臣同UCL SON邊隻勁d?
入場會轉4231 打LAM

有錢咪做
賣卡轉隊就不了

放1.5m 包卡包稅 可散放
Tg

9跑 Anderson
健康射 son

普通

賣隻kim補700k就夠

求意見

anderson健康射都好勁
有trait

bonuicc都吹奏

Son好鈍

聽講Anderson走位好鳩

200k Upgrade

點睇

利申無用過鍠三角嗰啲

等多一兩份丹尼爾食評再諗換唔換
不過換左黑包同if 世三都冇咩錢

普通唔清楚, 但POTM 好撚勁

吹左好耐 都開始有人用

正正經經買返隻中堅啦好心

61速 你用埋我果份了

求評價
邊條防線穩陣啲

上面本身433都夠晒chem, 點解係要搞到古靈精怪

又講速 速度完全唔係問題wo

上

正宗多舊魚

想upgrade 後防 成日比人頂

其實你本身轉普通嗰個433就已經可以擺返好d位。。
同埋你轉咗之後係down grade喎。。
儲錢買varane ramos 85kim lala 高圖 嗰d啦

我用落覺得尼恩好撚頓 完全唔係b2b
反而馬杜夠靈活 同埋我用佢入倒遠射。。。

你咁樣係down grade呀
上圖轉普通嗰個433，rb同cb就可以調返位full chem架啦

仲諗住ddg夠救世界
Azp真係咁廢？

ANDERSON打ST好撚勁 打LW唔好用
食DEADEYE 4條STAT上到90
仲要LONG SHOT同POWER 99 30幾米照健康射入

老實講sif ccc尼唔差得過ddg
面對住綠燈燙嘅話，你用咩龍都係要靠自己控

Sif ccc真心勁

馬度迪有健康射招技

隻flashback Boateng連唔到個倉其他untrade
除非今個星期中多隻icon

本來用緊漢丹 轉左ddg後返唔到轉頭
Ccc睇數據同漢丹差唔多
真心請問ccc邊方面特別勁

sif Anderson finishing如何 諗住食sniper加下composure
但見多人用deadeye

我覺得大盗好好用

唔洗太快 都起碼70速啦

大盜
傻西卡利祖好廢

同你差唔多

Vidal 蟹撚左

你幾多入

3* skill 2*WF, 喺右路得個跑字，cut又cut唔入，健康射又冇佢份，用咗幾場就不了

Kimpembe 歐聯版無曬

我想問433（4）定係451攻得勁d？想set ultra attack 唔知用邊個先係攻得勁d？

上星期中完又想再中？

完美示範得一想二

賣到斷貨

見到了 320k 比人搶buynow

渣住kimpembe就有閪屌
150k個陣買左fekir同kim 而家都升唒

Ching 我同你有同一個問題
依家拉咗普巴kdb打cm 之後rttf lingard打cam
諗緊買唔買if大力臣打cam

我都有20隻係手

一出game到而家都係玩單機
岩先先買psn打dr比人炒到仆街
我自己個陣85rating 打左幾場都係對番85,86
輸晒之後先對左場80rating 先-6贏一場

揸住隻ucl nacho untrade 棄又好可惜

un吹擺係到咪算 得閒拎黎做任

單機同online完住兩種玩法

之前整保定個sbc 交完就話ser出錯 然後彈出咗ut 入返去咩都無 齊個11人都無埋 又無pack 又無保定
去信ea 又無回應

savic同馬度迪差得遠唔遠?

我地問題唔同
我諗緊kdb 大力神2揀1
你係Lingard 大力神2揀1
比我就一定趁lin有價好賣
曼聯次名出線 咁既走勢都唔走得幾遠
而且大力神點都好過lin啦

硬吹可以點棄 零蚊QS？

同你地好唔同

lingard平平地係幾好用既

打得多電腦會玩壞手勢
始終依個mode打online真人先係重點
電腦平時每日打4場傳奇sb機械式drag back綠燈燙入夠5球咪算

焗用緊佢 棄咪擺喺度

我隻untrade paulista就黎用到200場
真係唔捨得唔用
一直表現好穩定

Lin 12號會升上86 到時先再賣
想推返kdb上cam 但諗緊用大力臣定kdb

UCL版
但係用就要夾硬用干蛇同gaya

Alvis 好用到傻

食DEADEYE基本上禁區頂入硬
我用佢無論咩情況都用健康射
單刀我都會離遠少少躺 易入過就咁射

仆你個街 KIM都升點解IF包皮升得咁少

第一日上網打 真係好多仆街
raplay唔講 岩先入一球 跟住對面紅牌即走場
嚇死以為斷線判輸3比0

你456人定俾人456

drag back係咪R2拉後
成日冇位畀我健康射入去

kim有機會再升能力 包皮好撚大機會sif 仲要前排bf又出多批貨出黎

R1

Def low

我有時會玩sm入禁區 想知佢finishing穩唔穩定 因為我用緊if MARTIAL finishing好勁 不過要就腳

中堅選擇少咁多
唔用包皮都大把右翼選擇

同埋kim真心好勁

上同下 邊個好

Kim仲有得加1點 16強出線

Live卡同IF卡比

If martial 完全唔好用

琴日有條友補時先狂暫停
拖足幾次30秒
真係要幾弱智都有

控波/推波又唔痴腳又無身位
用sane 勁好多

算係咁 太多貨 我隻都880k

唯一蟹貨

而加用緊e個

保方 馬昆 好垃圾

我if martial食sniper 主要玩skill move

西甲，Bale ,係唔係必買？ 買88 定 藍卡 89
打 4-2-3-1 (2)

而家用緊 Lucas 打 RM 位

88keane

我個隻900k
上到850我就放
bf出返舊if真係玩死人

我都以為會升返啲點知升得2-3皮

夠唔夠比tax

muller, j洛, sabitzer邊個打攻中好

muller dri低
j洛 少氣3星腳
sabitzer長傳低
forseberg又係長傳低

走場咪好囉
唔使比人反cup/慳返d時間

沽黑neymar/包皮 換普金 再砌 丹狗 棄紅lala 是否不智

有錢/有愛/玩開用閘進攻 咪做
玩開閘stay back專心防守就唔好啦

唔好意思ot 一下
有冇巴打用緊hkbn / smartone 光纖入屋有冇伏？
打機有冇咩問題？

用開pxxx 但愈用愈貴唔知轉唔轉好

早幾日750k

包皮普金個嘜頭咁柒用唔落

意假CB 我好多都用過，
普金邦老師， 基亞連尼，Manolas
If Koulibaly
聯賽SBC Skriniar

基亞連尼轉身慢，比人放狗好易輸，邦老師都ok

IF Koulibaly 現價買直情係抵到爛
聯賽SBC 成本係高， 但送既pack 我計埋仲有賺(我開中普金世三 )

計計埋埋我而家就用兩張顏色卡去打WL, 收獲都唔錯

剩咁多錢

幾貴？打去話cut先有得平

我都係if koulibaly + skrin + sif ccc尼
美中不足係得橙線

agger 但sif 會rip

隻kondobia 重可以點upgrade
300k budget

存錢換PETIT/BLANC 300K內冇野勁得過佢
POGBA KANTE你已經有

有隻包皮見佢升到~500K 想放左佢, 換SIF mahrez會唔會downgrade好多?

如果EA 歐聯小組 翻炒UCL live 會點

純FF

反而想問做聯賽Sbc既人係做哂先一次過開Pack定一路做一路開
同埋係咪儲夠錢先開始做

Deadeye finishing 94
我唔識講 你試下就知
呢隻食deadeye d能力icon級
仲要本身雙4星同健康射trait

會大升d ucl live卡

咁刻毒 涼薄

出多次歐霸sbc先啦

請問Koulibaly if同普金大唔大分別
Manolas 除左快係咪冇優勢
幫老師有人吹奏 想多啲睇法
依家用緊ddg+azp
1516換Sif szc+隻意甲中堅

睇人仆街最開心 香港人

pxxx 300mb $240
smt 剛報價1000 mb x 2 條 (優惠期內) $148
我只睇打機效果同價錢
而家好少bt

唔會 我有愛由SIF mahrez 轉左包皮，仲係度懷疑緊人生，用落感覺唔到係upgrade

我係做完一半左右開一次。因為我係未開聯賽SBC 前入定大部份卡， 所以卡我都夠做大部份隊， 係剩低堆貴銀先後期入手

有三張 出既話即棄game

英超西甲往年出個陣已經無人玩

同意，兩隻都有，包皮自己用落唔多順手
你地sif 馬列斯食咩chem ?

兩隻都有 都係if 包皮 勁過 sif mahrez 少少

pccw 食屎，垃圾，廢物，我上年11月 申請 1000mb + 1000mb 光纖入屋，屌佢老母，廢到嘔， LOL 都玩唔撚到

之後谷撚氣轉返 香港寬頻，1000mb 光纖入屋，開心使用無煩惱

永久不用 pccw , 而家係到哂錢

兩隊都夾到chem入場
點揀好？

剛放棄左包皮x2
發揮唔到趁有價走先

pccw係垃圾黎 千祈唔好用

就完約？打去話cut

最平offer 公屋/私樓 158/178 x 24，1000M，送$1500惠康coupon

我都係用呢招啱啱續左

咁賣左隻包皮去玩下先

多口問句，lloris好用咩？
我用緊藍卡lloris 成日失埋d on9波

尼恩真係幾好用
抵玩過普巴
Benatia中左伏 但好似冇乜其他option

Arnold出 sif就完美

純粹唔鍾意25所以唔用渣

Koulibaly 無用過普金答唔到。我都係BF 見佢插水跌到110K附近先買左張黎用
Manolas 係快， 但比其他幾隻既身位都要差但同邦老師一樣， 性價比贏曬。夾埋30K 左右有對唔錯既CB 都ok
再上就基亞連尼， 但轉身極慢我用左一排成本價唔蝕稅賣番出去算。

最後諗到呢兩個 求評

謝巴打意見

咁巴打們換左sif machrez好用？

咁一定上
淨係隻左閘都勁幾倍

可以一試
如果平到條氣順d 又唔駛煩拉新線

屈速=包皮
健康射=mahrez

其實包皮健康射都好勁
佢都有技

奇實重有stream 影帝
上次見人用佢屈到喊

Stream

Sor scream

無知一問 即係邊個

繼健康射又有新野講

有冇用家可以分享下

呢隻應該會用到擔驚受怕，冇啦啦有日ea醒起要轉boost應該即劈一半價錢

$3000了

下

Steam 呀

咁耐都唔轉，應該以後都唔轉嫁啦

我睇下我既愛頂到幾耐，賣左佢可以升級邊爐做簡迪

係stream睇影帝 好make sense

之前儲咗好耐錢為左買柏金最後用咗半個禮拜放咗

不在乎天長地久

健康射，有乜技巧，成日都無綠燈

巴西朋友隊終於有右閘用
一隊用黎打一隊彩色卡用黎睇

撳準啲囉

燙射係最易出綠燈架啦
你係咪開咗條bar出嚟，掛住睇條bar呀
係就快d熄咗佢
總之係條友隻腳臨踢到個波嗰嘢即刻㩒第2吓，0.幾秒之間嘅事
出得多就睇都唔洗睇，好自然就㩒到

玩skill game shooting第一個練

而家買baby icon係咪好危險 會唔會一出跌好多 想買baby blanc

有冇巴打有if cavani 同if kane 食評
心思思想換前鋒

唔好開條bar
望住隻腳臨踢落去果下禁第二下
我覺得易過靠條bar

易唔易都唔好開條bar, 我就係打壞手勢，WL出唔到綠燈，練左好耐先練番

其實係睇ea想幾時出baby icon sbc
btw,好多人都吹奏baby blanc,係咪咁勁

唔會咁快出 成個市突然大跌對ea一啲好處都無 啲鬼佬成日放啲風出黎等啲人放咩自己啲卡

其實應該要出，d baby icon 而家都成6,70 萬
整一隻最廢嘅icon sbc 都要成m 咁濟
上年隻辛尼迪30萬左右就做到

21 號先玩番
應唔應該放曬啲人先

對個市場影響好大 如果出base icon sbc, 你今年baby油雞3百幾萬 baby vieira,pele,cruyff仲有好多隻都同中間果隻差唔遠個價，baby果隻一插水價 中間/prime都會跟住插 到時就成個市場癲撚哂

Market crash d 錢會走去咩卡度？

呢d 最top 點會出俾你 諗多左

咁隻右翼用咩 我諗住pogba打cam

我估出謝老4or林伯是但一隻

我左翼POTM hazard, cam KDB, 右翼mahrez / 包皮

Pogba，邊爐打CDM

有冇邊個執法發揮仲好

係 st包皮返唔到轉頭 我用到係禁區入面健康姐紅色都入

Icon sbc唔出 baby都應該係時候出set 4啦

打潛入後方？無諗過拎包皮打st, 試下先

feel 去練習場練

用過 返唔到轉頭 我係窮撚先賣左佢 一定係icon性價比之王

包皮打st先係最勁

食anchor已經係勁撚到癲

我以為佢地以為會出base icon sbc 好似上年咁隨機抽 更多巴都覺得會出？揀幾隻出黎？

如果試呢個玩法，係咪包皮放LM位，mahrez 用chem 卡轉LF 再轉ST擺ST位，入場再調？

我覺得都係pick

scheme 呀

stay orward 後潛 又快 走靚位 又有技 5星skill
如果遲啲出張st包皮一定貴撚到仆街

唔係啵LF轉唔到ST，點砌chem

我會入轉4231
st 包皮
左世三中kdb右mahrez

點解決mahrez 4 chem 問題

包皮500k

RF擺st位，加埋loyalty同教練會有7chem
夠做

母憑子貴

13500

黑包都開始回升

thanks 試下先，順手可以放埋隻IF LKK， BF 190k 撈番黎

走精巴正解

突然解決左個問題一齊用包皮 mahrez 好興奮

我世3 屁馬一齊用都係咁
屁馬7chem
成個陣有1，2個7chem以上絕對冇問題
只要最終夠100chem就得
心理作用影響多

話說你係車迷定咩
如果唔係嘅話，長遠嚟講m朗同azp都要換

可能車仔拎歐霸

非車迷 真正身分係窮撚同虛榮撚

隻azp開pack抽番黎，又覺得普金VVD好貴未up
M朗個位本身係Mandy, 貪m朗卡面靚用佢

AZP上VVD好明顯？

老實講閘位嚟講，比m朗up多幾點都唔會好用
防中就勁

比我會fabin換kante
之後後防換 馬細路 varane 85kim 高圖

邊爐換簡迪係下個目標 法國國家隊迷

成條後防換晒個價差唔多夠玩baby icon，有d唔捨得

但一定勁過你依家
sif vvd if robertson嗰d仲貴

拎得黎都棄左驚啦

azp好好用其實

請問下點解sif mahrez會好用過包皮 差好遠咩？包皮又快又好扭wor

打343
出埋華倫
AZP轉打左閘

我自己都係咁擺 mahrez 7chem

alves 得後備入場 得5chem 係咪唔建議做?

下下公廁教學

我自己都係RAMOS+AZP 2個夾埋好好守 AZP其實只係身高輸蝕 其餘其實好勁 打中堅有傳波 防守勁 速度快 反應又高成88

咁我換埋簡迪就唔升級條英超後防，有朝一日儲夠錢又唔身痕換前面就成條起左佢

唔係好用過，不過分別唔大 個人感覺遮

用tc華同if馬昆唔撘隻丹狗好似過意唔去

點解好似唔同左又
綠燈好似難出左

1隻CB M/H 另一隻L/H 一齊用會唔會有自動失位情況?

2個都係中堅好嘅wr嚟，點會失位

講起公廁，睇world cup 個個都用neuer，係咪真係差咁遠

舉手仔有個氣場
比賽大部分都係neuer同高圖，反而少見ddg

呢隻都一早吹奏

個時個個屌

英超前鋒用緊耶蘇換邊隻好 得10萬左右

IF 李察利臣

諗緊如果整alves好冇賣左vvd然後擺fabinho落中堅 用返廢癲打中場

舉手有神救有trait 不過反而覺得ddg勁過古圖 街場少人用可能係要icon cb連

再唔係就咁alves 7chem

唔好

用落勁好多？數值好似唔係好好
另外想問下KANE好唔好用？

就咁換A66然後Alves 7chem呢？

neuer都要搵icon cb連
保定同hummels都唔係太想用

Kane 同耶穌唔同type
我用緊kane夾小豆
做支點一流
80passing 比直線小豆跑夠曬用

走位好D 好撞D同埋有5星腳
對面唔識控龍一綠燈就入
IF KANE都用過 走位靚
但係唔跑得 又得3星SM 唔岩我用

kane同耶穌完全唔同類型
玩開矮仔靈活型唔會玩得掂高佬大隻型

今次西甲兩隻83if開始升

不過我英超膽要用舉手都幾難連，有得睇無得食

有無人高追85咁癲 博佢今晚icon

施主。。。

欣賞你勇氣

高追不了 量力而為

呢句野幾個禮拜前已經可以講，之前咁平唔入呢家接火棒真係祝你好運

🙏🏼回頭是岸

仲講icon

今朝襯住丹狗flash back放哂了

之後又有epl potm呢

晚晚都icon sbc 俾ea撚左幾耐

fifa20

咪係
都唔知邊到吹出嚟
成幾個星期都未出
然後晚晚都話icon sbc

toni kroos 升到54k

放淨曼城人等POTM

咪係
Set 3都過咗一半仲唔撚出

岩岩望一望，原來sterling依家 31000都有得buy now，點解我有隻掛 34750會走到

綠燈硬band好似仲過癮

我都練緊

91巴治奧/90柏金有冇食評
想換左隻89史高斯

成支箭咁快 望到未望到就響袋

上年baby icon sbc係要抽出黎？上集好早棄咗

If 華西RM
BF Alves RB
入埸調轉 perfect

真 響袋個下仲正過健康穿針

炮彈式

其他人想留隊 有冇方法放隻alves 入隊?

綠燈硬band即係點射 我有時都見d人勁快就入左 但係㩒咩先做到

邊個仆街打DR係咁走場呀

入場轉433，邊個陣好d

普通射波2-3格力綠燈，㩒中好撚爽，下下都好似巴迪高咁射穿網

試試先

西甲，Bale 有無食評？

右翼有無比佢更好

西甲平民隊應唔應該換gameiro swap deal?
見數值唔差 用hunter chem 應該唔錯？

幾晚有巴迪高
shot power 99

Baby sbc 出先定 scream card改數字先

意甲 mertens ucl卡就夠 定 if好？

係wf3星姐
其他能力都頂級

icon set4先

講緊課金

上次set3 撚狗撚到

好多高rate untrade等緊佢出icon sbc

都唔知等到幾時

我都抽中隻vvd untrade 但最後都放係後備到算

有冇人會同我一樣成日開自己隊波出黎J

成日比人用隻快翼跑到底再扭幾扭就玩穿曬我條防線
可以點守

話時話走精巴係左邊係既樣 世三連咩左閘

模組鈍
打st勁

功課隊

邊有咁易扭 肯定禁實個R2守波啦

差你一班波

有冇人試過被人迫到咁
對面仲要用平民英超隊
唔知係咪壓星關係 我d人變哂on9

用緊馬細路
食shadow，stay back

你係咪有幾隻icon？
對面有fb 小豆，沙拿？

Fb 史獨
Fb 柏度 同swap lalala

真。ea逼害 bug 同人打 完場前打平2-2
完場前轉人 之後2-3 on9 eabug 無奇不有

依家好似空哂先綠燈到

想入隻ICON ST 有無推薦食評 除左真朗同油雞

200-300萬都OK

cruyff

健康=Cruyff
唔健康=Raul

有無第二隻 有了

raul

世三連簡迪？

入場轉4222

Raul

點解冇人吹捧benatia 明明佢食shadow勁好用

on9到，變番同14果代屈kick off glitch一樣，垃圾驚

尼馬cam

Henry

睇數據唔算好勁 得2項9字

咁冇其他架啦喎
你又唔會用到crespo嗰d

包皮 ben爺 st
世3 屁馬 cam

原來glitch黎，尋晚對一條友，比佢出左兩次，後衛傻仔咁唔識追波

好撚掛住blanc

話時話我呢個陣隻馬度迪有冇得轉隻踢到cam既野
想將普巴落返cdm

咁試下魯爾

搞咩d人又貴咗

全面囉
再上就要尤西/真朗
Huge Gorilla 前排4222都係用Raul做踏腳石
之後先再upgrade

DR獎幾時先會改
想玩下但升完rank d獎仲廢左，係咪鼓勵人唔好打咁多

屌 打dr成日和真係好on9
成日被人後追

今晚DR長期4格 好delay

要用sandro我真係諗唔到

哲學家

推一推

蛋治冇愛好難用
大波仲勁

都要你較高壓 隻閘先會係你開gk波個時衝過去守翼 唔較=無事

henry

巴打一齊諗

點解scream card同icon sbc有關？

亨利今集未見過人用 ⋯

要hybrid 除左icon得kdb夾到

終於賣哂啲87以上既廢金
坐左幾耐，以後都係買到86算，寧願坐爆倉，升得仲多

Crespo對上raul對落仲有冇

d傻仔淨係識跟solutiuon做任
其實好多任用87 88人搭低d既人做仲平
因為個任一出d人個個跟solution走唒去買84－86人

Same same

第一次見人用naldo

隊波hybrid到一upgrade基本上得icon先夠chem 而家唔知點好

買icon

Crespo對落 用返non icon仲勁

Push

我自己用落仲好用過silva
超硬淨 隻腳長到有病咁

Crespo今日買落 3場8粒爽到仆街
不過我知頭幾場作唔到準
試埋今個禮拜先

但又唔夠錢買top tier icon喎

咁我係咪應該儲錢直接if ben換crespo？
crespo上集做prime sbc用咗千幾場 d地波入硬咁濟
今集勁唔勁？

黎緊icon sbc應該係中價icon

屌 好嬲呀
本身嬴緊1:0 入完波開始lag機
比對面雲佬屈2左球頭 反cup
入場即刻順返 屌你老母
Vananson216

之後即刻順返

頭先買完打咗陣蜜月期
勁順

今集好少見人用d平ICON 見親都一係爆機prime icon陣

一係就阿朗 尼馬 包皮

只會越踢越順上哂身咁，試過一場入5球
中柱都自己執返入網

關個SERVER事 關人咩事

有排儲錢 買完blanc依家得返幾皮嘢

放coins, $850 1M, 包卡包税, 有意TG

班外國人成日拎少林足球寸fifa射極唔入

EA好撚野呀 打DR可以兩隊撞波衫

自己揀架喎

擺明兩邊都冇睇手快9禁

我買完都得返5皮
有排再儲

夠錢買牙朗
但係黎緊應該又有RAUL/CRESPO ICON SBC 想整

佢又打落無事個下抵死

痴線點認人

有人講話下次係RAUL CRESPO咩

我想問下要幾耐先換到張kurzawa 宜家先得2張

冇架 ea撚9你架

但係naldo真係好慢 慢到用唔到

Ching 唔使溫final?

大家係同一個場打 你又知佢冇事
人地克服到入到你波啫

撇除連線考慮，防中85blanc定kante好d?拍pogba

我會85blanc拍kante，雙防中stay back
唔要普巴

利申 用緊，勁到痴線

遲早都有架啦 100萬左右既出得77 88

上集張87平好多
今集呢個價

EA出得黎應該都TOTY 之後XMAS又一堆卡SBC

想問有邊隻icon 似利雲

想隊都用同一隻前鋒

想問下，crespo 係點用勁? 健康射？定勁射?定扭波勁？

4231 既話 makelele+ pogba 定 kante+blanc 好

schole好唔好用
曼迷有愛會儲錢買

原本都想BF入埋kante但最後淨係入到pogba，pogba用落算順手亦都有表現，其實我諗住套現隻prime 布達堅奴upgrade隊波，佢個ST位都要填返，所以未必可以打包埋kante。

上集用過
高得嚟快同靈活，有頭鎚有扭波又燙得
硬ban都勁
composure又高

唯一缺點應該係傳波差少少雖
唔計依樣基本上前鋒要做嘅嘢佢都做到

好想買牙朗，幾時先夠錢

賣埋普巴咪夠

牙朗日日都新高 2.55m

我都諗緊放普巴換85 blanc 但成球先買到85成日覺得唔抵

有冇巴打刷一刷友誼賽?

有150k
想博出icon sbc應該買咩人炒好

bale suarez 邊個ST好

10幾萬難D炒ICON SBC
高rate已經比fb sbc炒高唒
試下炒potm好似好d 雖然都係遲唒

Seedorf個位用prime petit or 89 波叔會唔會好d

癡撚線 隻85blanc先1百萬 物超所值

Xmas會有咩活動

反而我會用pogba拍blanc 唔知點解用唔順kante 成日手控就截唔到 可能慣哂用pogba 干sir呢啲大隻高佬 腳又長 一野冚埋去

點解咁多人用85 blanc 唔用89?

有錢邊個唔想用prime

兩頭唔岸

cam/cb

同埋你睇一睇d細數值就知咩事

Potm 炒鏝？

Thanks! 因為見差唔多價

我都係有愛
但問心真係唔好用
好少救全家 但如果講傳波就冇得彈
但我成日都話 有愛有錢就買
點樣用可以個人配合

Ddg 用咩chem好
Gk唔係最好用basic咩
做咩見個市全部用手套chem

贏1和1跟住連輸8
打到好累

輸到咁上下要停
好多時輸心態

有個on9仔
輸左sd msg屌我
之後話我care

自己sd msg過黎屌我
再話自己唔care

係咪連登仔黎
番屋企訓啦

用返rodrigo好過

係咪買隻利雲/雲拿打451好d
要upgrade好似都冇咩要搞

另外依隊點可以砌到干sir 10chen
山齊士untrade

係人禁區俾人撞到仆街無foul 我係自己禁區撞一撞佢 12m

個on9係咪你自己

如果要upgrade 前中後場邊邊需要upgrade先？

Kante walker

Sorry未訓醒 當我冇講過

除左繼續上icon仲可以點upgrade
但依家買icon好撚貴 所以唔好up住啦

真係好撚貴

我都成日記錯walker仲係熱刺

Updated 新Patch後 由1900跌到1400
後防完全On 99 可以點玩

自從用咗sif vvd 之後
入多咗好多corner

還好 今集發現有時身位真係好過速度好多

Laca cm
干蛇st？

英超POTM開放左投票 應該下星期五出結果?

咁laca一樣都係7chem

唔係喎，張gameiro對平民西甲應該真係唔錯喎。

邊到

laca cm 干蛇st 左翼換martial

右閘換tripper
右中場換阿仙奴人/英超法國人

琴晚出左sbc 今晚似咩都無

等futmas啦

icon